下一代生存落黎嘅年輕人算唔算己經通過左壓力測試？

係絕望嘅環境下成長
咁多人跳樓嘅時代佢地都堅持到
睇黎老闆們可以加大力度壓榨員工
香港經濟再度起飛

所以一出事就淨係識移民

都好彩佢地生嘅年輕一代都有本土心
最新30歲以下97%拒稱中國人

香港精神：講就兇狠，但事實會為少少利益投靠中國

香港精神：有錢打拳唔係熱血

基因決定唔曬性格，後天成長環境先係關鍵